去旅行就覺得其他國家既人返工好輕鬆(除左日本)

下星期去旅行
慣左send email去洒店confirm
同埋咁埋有接駁船問題想問佢
佢答句答左同冇答冇分別既野比我
又冇confirm booking
間洒店都算貴
突然好羨慕佢地做野可以咁hea
有時去行街都係 就算係貴商場d sales都唔會chur你